唯一可以留意佢既野都無埋

好空虛 好孤寂 仲鐘意佢

我都係..

出現第個果時你就知依家嘅講嘅嘢係多餘

但係無用啦 都係呻下就算了 起碼舒服啲

可能啦

咁咪唔好睇囉...迫自己放開

但係我好掛住佢

我明

總有一日你會發現 無再諗起佢

又發夢發到佢 發到又同佢一齊返 之後又再一次唔要我

我都係

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘 這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期
儘管想到有人為你蓋被
抓緊放手的勇氣

呢個過程會反覆無常咁出現

我好想大喊一場令自己舒服啲 但已經再喊唔出

我完全明白
我都只可以睇佢嘅wts icon過世